強國呢排喪cap水係咪想打仗

呢排不停搵方法cap水，好似儲緊錢咁，係咪想未來5~10年搞鳩台灣?

唔cap水班貪官食乜？

唔通做實事咩

強國夠撚人打咩
越南，賓佬佢都唔夠膽打
仲想打美帝？

咁滅黨前都要攬炒既

cap埋cap埋咪又係落貪官個袋到
真係會加強軍備咩 都係個句支那兵摺被就勁 打仗?

開硬

禁哂娛樂手機遊戲等一開班有人做後勤手

過到台灣海峽先算

根本冇得打

中東嗰啲軍閥都叫做有啲垃圾小國俾佢蝦
中國附近日本南韓台灣 一係好強大一係隔一個海

就算達到美軍太平洋部隊級數 要攻佔台灣都會死傷慘重 況且中國連運兵船都唔夠

強國d軍隊同武器唔係用黎打仗 只係用黎燃點強國人既愛國心
等佢地以為國家強大了 自然會感激中共
真係打仗 就算軍隊唔撚怕 你估下班國外有大量資產 家人係外國既高官會唔撚驚？

所以有人話, 中國既版圖已經擴充到極限, 周圍都是強國, 已經不能再擴充
由清朝開始, 中國既版圖已經無乜變化

強國夠膽主動開波

我捐半個月糧又點話

預先慶祝定

中共軍隊 係用來保護中共政權
參考六四屠城

家陣中國經濟唔掂, 民怨好大
好快又會玩多一次屠城

宜家已經冷戰緊，共官放喺外國嘅錢同家人根本唔安全
夾硬開片仲有機會推炮灰出去，自己扮民族英雄
主張投降隨時洗頭艇/抑鬱
選擇好明顯

唔好玩啦

中共主動開戰, 最終被人打敗, 政權被推翻, 真係死全家

中国啲大中華沙文主義根本冇邏輯
打敗仗都可以話有漢奸冇盡力打仗
所以我係真心覺得共官開戰有機會唔駛死

問題係
如果美軍出兵推翻中共, 好似侯賽因, 卡達菲 咁

到時中共 就算有中國人支持都無用, 一樣要收皮

咩年代，仲諗住中國之間會直接開片，
當年美蘇都打唔成，中美打條撚咩

連登仔自己無能為力，完全將自己既願望投射落美國度

中國點同蘇聯比

美國係查清中國官員在地資產都有排佢地受
睇做唔做姐

依家中共玩緊逼獨促統，先用高壓手段故意激化台灣民心倒向獨立，等台灣主動宣佈獨立再打，到時叫做師出有名、可以話戰爭始作俑者係台灣，令美國搵唔到輿論切入點派兵協防台灣。始終台灣自己宣佈獨立招致一場早已經預告過嘅戰爭，同大陸無啦啦發神經打台灣係唔同嘅。

爛船都有三斤釘，瘦死駱駝比馬大，大陸同台灣一對一打的話，就算傷亡有幾大都好，始終總體實力差距決定台灣一定會輸。

美國2戰後同邊個大國直接開過戰？
打仗大量傷亡同燒錢，Trump話打就打？
美國撚啲中東小國都係靠當地反對派同佢做爛頭卒，自己恰人冇咩制空力，狂轟濫炸
你知唔知中國有幾多導彈同核彈？
連登仔想打中國又無能為力，咪唯有拎美國來打下飛機囉
要出錢出力出人命成全你地，美國佬睬你都傻

就算台灣宣佈獨立, 中共打台灣, 美國一樣可以插手
台灣直接同美國簽 保安條約就得

再講
就算美國真係出師無名, 一樣可以打鳩中共
事後最多被聯合國屌, 根本對美國無影響

美國子弟為保衛民主自由價值而流血，同為台灣國獨立作嫁衣裳而流血係兩個好唔同嘅概念；關鍵不在於國際反應而在於美國國民嘅反應。

咁美國打鳩南斯拉夫, 幫科索沃獨立又點計??

因為對手無咩還手之力咪打下囉

連登仔以為美軍派幾隻航母，十幾萬海軍陸戰隊就可以ko 中共，唔知美國佬連軍備差n 倍，版圖細n 倍，無核彈既越南仔都打唔贏

繼續FF 美軍打柒中共囉，唔阻大家發夢

中東打到泥足深陷，結果都係扶植唔到民主國家
美國唔會想攻入中国錯多次，最多喺附近打消耗戰
睇下幾時先有共官諗到藉口投降

撲水救市
因為個市冧就

呢啲國家連似樣小小既軍隊都無，乜打下練兵。而且都係幫支援叛軍打，唔洗自己落場。

上面話美國唔會幫台灣果個，唔係五毛就係唔認識美國
追求自由係美國立國嘅根本，係世界警察嘅名譽同地位
呢兩點已經係保護台灣嘅充分理由

唔識就自己睇下資料
中國既核彈頭數目仲少過法國，同蘇聯/俄羅斯係冇得比，對美國亦都不構成相互保證毀滅
中國打得到美國本土既導彈只有DF-5同DF-31/A，當中只有DF-5夠throw weight帶多彈頭同countermeasures
液體燃料既DF-5係井基發射，一開戰即刻會成為美國三叉戟SLBM定點清除既目標
由於使用液體燃料同缺乏機動性，DF-5面對美國先發制人核攻擊時既生存機會係極低
唯一對美國構成壓力既係DF-31/A型公路機動ICBM
雖然DF-31/A型係固體燃料同可以機動部署，但實際上需要後勤支援，戰時容易被發現
由於美國SLBM響第一島鏈附近發射，飛到青海只係需要用十幾分鐘，中國方面係幾乎無預警時間
三叉戟所帶既W88彈頭5psi超壓半徑可以有5.41公里，一枚三叉戟可以帶8個W88彈頭
加埋冇預警時間比DF-31/A發射車機動，要消滅部署響青海大同基地既DF-31/A唔係難事
至於中國既SLBM巨浪二型就更垃圾，單彈頭不特止，要跑到去菲律賓先可以射到美國本土
以中國SSBN既噪音水平，戰時係根本冇可能逃得出第一島鏈
所以中國想同美國玩核恐怖平衡，有排都未夠班

所以美國可以輕易拿下中國？
唔夠你多，玩幾粒都攬炒啦
點解美國要做埋啲損人不利己既事，中美開戰係地班小學雞一廂情願既諗法，夠膽開片韓戰越戰時就打撚咗啦on9,使撚等到今時今日

自由民主世界警察，君主獨裁沙特阿拉伯係美國盟友，利字當頭啊，清醒下啦

如果聽日中共無啦啦發神經打台灣，美國絕對師出有名去捍衛一個無辜而且共同擁抱民主價值嘅盟友，國內唔會有反對聲浪。

但如果係中共已經講咗好多年宣佈台獨就一定打、一早有埋《反分裂國家法》做正當性來源，台灣獨派明知山有虎都要偏向虎山行，無緣無故更改國號宣佈獨立而招致一場早已經預告過嘅戰爭，看在外人眼裏情況就唔同咗，單方面改變台海現狀嘅始作俑者就會變咗台灣自己。

台灣正確玩法應該係堅持現行《憲法》同中華民國國號，等中共無從輸出危機而自爆，到時候台灣掉轉頭接收返大陸政權都仲得。

利字當頭就更加要拉攏台灣
保唔住台灣，其他親美政權都會有骨牌效應

幾粒就可以攬炒？
睇黎又係唔了解核武器威力/作用
核武器既破壞半徑響nukemap呢個網站有得玩，你可以上去睇下破壞一個城市要幾多粒彈頭
美國仲有反導系統，GMD同SM-3 IIA都可以用黎攔呢d漏網之魚
同埋就算比你破壞左美國一座城市，後果係咩？
美國既核彈頭係數以千計，中國唔可能破壞成個美國，但美國就可以將中國打到永無翻身之日

美國只想維持現狀，台灣唔獨立，中共唔越界最附合佢利益，繼續賣武器cap水、又揸住中國春袋，台海局勢又穩定唔使開中片。
台灣宣布獨立，我驚美國第二個反對，連正式建交都唔肯會支持獨立？

破壞一個城市仲唔夠？ 你真係視人命如草芥 咁勇打倒中共就靠你啦

我同意台灣獨立唔符合美國既最大利益
但如果話中國打台灣，美國會袖手旁觀既，通常都係小學雞
台灣位處第一島鏈既中心，如果中國食左台灣，響台東中國既SSBN就可以直接進入太平洋
呢點係觸及美國既最核心利益：太平洋既絕對控制權
美國係會不惜使用武力阻止呢件事發生

洗咩出師有名 冇都照幫台灣
屌你美國邊會俾中國沖出第一島鏈 一沖出去就係太平洋
美國唔會俾人係人隨時入佢後花園 守太平洋同守第一島鏈係唔同難度

台灣一早已經有主權，反分裂根本自說自話

無乜變化
問過江賊未

似cap水賠錢比人多

其實冇人知道美國同台灣有冇秘密簽到咩協議，今日我地讀世界大戰歷史會知邊個國家同邊個國家係同盟，但其實當時好多協議details係唔公開出嚟，直到開戰一刻，同盟先慢慢成形，先俾世人所知

再者，美國一句話美日安保條約包括台灣，已經有足夠理由幫台灣守

對美國嚟講，先唔好講咩自由價值，台灣係一個制衡中國既其中一粒棋，一旦中共控制台灣，美國封鎖中國條地理島鏈會有缺口，對南韓日本同菲律賓等等盟國以至太平洋都構成威脅，所以美國一定唔會想台灣淪陷，都好大機會會出手幫拖

開打局部戰對美國有利，可以借機震懾中國，叫佢唔好再亂嚟

果D領土早係清朝果陣已經被俄羅斯佔領左

上面講到美國唔敢同中國開戰
但係掉轉中國又敢同美國開戰？

既然大家都唔敢開
美國咪睇死你囉
美國又穿過台海
又泊高雄
又南海大軍演
又收你中興皮
又收在留管員家產
又摧毀你出口
又禁你CCTV晶片
一步一步蠶食你不知幾爽

睇到而家究竟喺邊個急着開戰
而又始終未亮劍未

係就快唔好等下個禮拜